iPhone 12 mini 銷情欠佳 Apple 唔服輸今年再接再厲

早前有消息指由於 iPhone 12 mini 的銷量不似預期，Apple 打算在今年首季暫時停產，待倉存清理得七七八八再決定是否重新生產，又表示 Apple 會將重點放在較受歡迎的大尺寸 iPhone 12 型號。儘管 iPhone 12 mini 銷量麻麻，但 Apple 似乎準備在今年再接再厲。

根據著名爆料者 Jon Prosser 的說法，今年發表的 iPhone 13 系列中，iPhone 13 mini 仍然是其中一員，未受銷情欠佳影響。Apple 認為去年年初推出的 iPhone SE (2020) 對 iPhone 12 mini 的銷情構成影響，為了保護 iPhone 13 mini 免於同門競爭，今年 iPhone SE 將不會有後繼型號推出。

資料來源：notebookcheck

cut到變單鏡，加厚度，增加電量
cut resolution減少耗電
少咗個鏡頭、resolution低咗，價錢平返少少
咁樣應該就受歡迎返

身邊有幾位朋友因為唔撚影相所以買非pro iPhonean機勁撚多鏡頭唔知做乜鳩（身邊朋友統計學）

3.5吋先係mini perfect size

跟住個價維持不變

12 mini只要九月減$800-1000
到時就會變神機

神機係咁解？
唔係窮人機？

連登仔話好多有錢人同佢地一樣用MINI

用緊mini
其實電量來講對中輕度用家係好夠用
畢竟唔同用家有唔同需求
當手機係遊戲機同相機用就要帶尿袋會穩陣啲

其他係display quality. Camera. Performance 都好出色
會挑剔佢嘅人都係因為size and battery.

Apple 有心減價會賣得好好多 但會賺好少 唔係好事

其實mini作用係幫iPhone 12提高價錢 從而賺更多利潤

點知咁多傻鳩走去買

256 $7299

希望13 mini可以轉usb c adoptor

咁少電點用呀

玩野咩變番5000電大把人買啦

我有買 我係中意佢手感先買

其實唔打機真係夠用

利申：手細

呢個真 根本得12pro係真旗艦
其他款都係合理化煙幕

基本12咪仲用黎托價cp值我覺得4機最低係佢

我睇個啲人分析都係咁講

點睇pro max?

我之前同條女1手1部pro max,
之後我轉左mini,
而家我拎佢部機上手, 會覺得乜撚野電話黎
大到好唔人道

pro max黑板咁大部都唔夠4000
你要mini 有5000電

其實點解整咁少電真心似玩野

an機都好多大電啦

唔睇YouTube?

連登仔要同大機一樣咁耐用呀

價錢要100

班撚屌都多鳩魚
手機得一個標準，一定要打機 ，大mon，120hz，核電，賣出去二手價高。自己一手價又平

以前個個都屌apple唔出細機，但mini 又咪冇咩人捨得買
mini 仲爽過se2，但點解冇咩人買？？
大家心知啦lol
好多細機撚根本係細價撚。。。。。

其實唔明貴在哪
同當年細機價錢差唔多渣喎
定係我記錯咗以前4千幾就可以出部128

用6000蚊想攀比9000大機

薄利多銷唔係apple 對flagship ge pricing strategy

你做咩講事實

所以我覺得iphone呢代改錯名
啲人以為mini記就應該要平
應該叫
Iphone 12
Iphone 12 plus
Iphone 12 pro
Iphone 12 pro max

唔太關事
對上幾個post 已經講過
根本係啲人窮撚
想蔗渣價錢燒鵝質素

吹大D ar

岩

你識條鐵咩
se2 有指紋同冇m字額先爽

前年6.1吋已經正名11
同mon size叫12先正路
改plus反而仲亂亦冇必要

dklm 出se plus啦

仲出64gb, 食屎啦tim cook

mini 128gb 賣5599就會多人買啦

焗出個名叫mini比人錯覺
Btw時代眼淚 6.1吋變左正印

6.1轉埋OLED機身同舊Pro差唔多
真係被時代選中

班窮閪真係煩
又唔想比錢又多要求
差果千幾二千蚊好似好撚多咁
手機唔會貴得去邊又唔會平得好邊啦

其實越小型化既野既係最貴但...時代眼淚

冇錢咪用se囉 跟住又話啲電唔夠 又話冇M字額

班友又要細 又比唔起錢

要touch id 要2k 120hz mon 要大電 三鏡頭mini手感 賣3k5

以前iphone 5s 5599 16GB 起我記得
而家mini, 又有5G, 大MON D, FACEID, 5nm, 雙CAM, OLED. $5999起
7年幾前. 差價400蚊

大家自己諗

電唔夠咪帶尿袋
跟住又乜乜柒柒
我之前都問過
如果大細芒價錢一樣電量一樣
啲人會點揀
班柒頭無人答

冇問題呀其實
SE2好抵買, 我都買左比老母

但係當年用SE1 既人屌APPLE唔出細機
係屌埋iphone 7/8都嫌大, 唔換機 (which 佢地用左部機兩/三年, 都未肯換既時候)
去到2020年, 就突然SE2 個SIZE係細機了
明明係當年6仔放大左既size來

減千5即變神機

之後12mini M字額又話冇touch id

當apple善堂咩

我其實好想apple 出一代tailor made iPhone 睇下啲人又點揀

連登仔：最緊要平

冇錢既可以買iphone xr或11之後又話外表好醜
簡單黎講佢地想四千蚊買到pro質素既機

仲要pro max既電

12 mini 256GB用家
純粹覺得手感幾好就入手
唯一覺得唔好就係電量小

我未見過有錢人用mini

128 定價$4000 立即成為神機

如果新機 $5000 電多1/3 都可以接受

咁呢部野唔係iPhone 13 Mini而家SE Mini

真心 價錢真係咁大concern咩 爭嗰兩三千

我覺得唔關有錢人事

真心無見過人用mini

$1000 512gb 電7000 都可以接受

可能大機真係主流

$500 512GB 2000電我接受

本身se已經細啦

佢有touch id 我會買

咁用開大芒都唔會返轉頭
你屋企睇開50寸電視都唔會睇返30幾寸啦

$250 1tb 10000電我狗衝

Diu你今舖apple真係開善堂

Tailor made iPhone

有道理 而家主要係班友又要細又要平 屌你仲要大電

咁撚大部叫mini
真係出返se size咪有人買囉

100起

已經接近啦喎

一句到尾
大芒價錢大芒電量細芒呎寸
屌唔屌

減價咪得
成6叉野買mini機

連登仔：4000一定買

真係冇見過人用
或者細到冇人見到掛

主要係太貴，mini 係近年最有特色既機

正常人唔會咁用心係度望人地果部雙鏡午餐肉大細係mini 定正常
又唔係咩特別機lol

或者咁睇
需求少之下要保持一定利潤價格就必定貴
同埋有啲野不論大細芒成本都一樣咁多
例如iOS

千金難買心頭好

有啲重

iPad 咪又有iOS
功能仲多
入門 iPad 8 賣二千幾
LTE 加多一千蚊
都仲係好抵用

乜唔服輸
佢整咗條生產線想用耐啲咋

同埋啲零件都要清㗎

用緊X都想換mini 但發覺冇人用 個個都話太細

如果有人想要12嘅spec+細機
買mini其實係好合理嘅選擇

我覺得mini係神機
完美比例

細機邊有人用

戲院d 細爆谷

但細機手感同爆谷份量又唔可以咁類比

所以其實根本係正常價錢
係班人太窮
我諗真係改錯名
叫mini個價錢應該要mini啲

用緊mini覆你
以前用緊se唔信
而家真係信se根本窮撚多
仲好多撚樣用se2同mini比
屌根本就8年前科技同今日比

開發部俾連登啲撚樣水鳩咗
成日開post話5s size重出就會買
又話價錢唔緊要 只係緊張個size
結果一出就個個身體很誠實走去狗衝12 Pro
我挑～

成日覺得講得出「買mini不如買SE」嘅人根本九唔搭八

真係多鳩魚，iphone 7 ，se2 ，mini 我都有，貴既iphone x 當年成萬蚊我又有。
mini 係明顯偏向左高級果邊架啦。主因今年升級左個oled 真心唔錯

全世界想要usb-c iPhone都唔係第一日嘅事
但lightning有得收授權費，接近無本生利
億億聲咁計你話Apple會唔會轉

我覺得消費者如果接受到12個價嘅話
冇理由會覺得同spec但細啲嘅12 mini特別貴
不如乾脆啲話mini個size唔啱用算啦

喺街見到唔少女都用mini
13加返touch id肯定好多人狗衝

又話下一部係12S 唔係13

CUT撚左SE去
將一樣既SPEC.放番落MINI度 價錢4000左右大撚把人買
SE根本多鳩餘 唔明點解本身舊樣既IPHONE要變成SE型號

你嘅世界只有YouTube

因為要用盡舊tooling/parts最後嘅價值

其實九月出新機
12 mini只要照慣例減$800-1000
就接近係你講嗰樣嘢

原來當年部IPHONE X差唔多成9千蚊....
有冇人記得點解會咁貴
btw仲係好夠用 過左保養早牌比幾舊
換舊電換左部新機(翻新機)比我

SE target 窮撚

發覺有兩種人
一種比少少錢就乜都想要
有種比咁撚多錢買部電話但基本功能都唔識用

我記得舊SE/5(即係mini樣果款)
都好似係target 窮撚
好似仲有隻更平既5C...
SE本身應該係MINI樣
之後越出越撚大部就出番正常SIZE既IPHONE
叫SE2 反而正SE叫撚左做MINI

俾多1/3電就已經夠用
屌你依家收工冇電番企

好夠用喎 平時揸車都係長叉㗎啦
有幾可會真係冇機會叉電仲要全日都用部電話

即係你平時會用50寸手機？

冇可能
因為賺唔到錢
se 已經係apple 賺最少錢既機，仲要係％ wise

mini 用5g chip，5nm。前者要比錢人地，後者岩岩第一代要開發成本。仲換埋oled
佢如果咁做會斷自己米路

se 之所以做得出，同7nm 最後尾水 成本低左都有關，再加佢果d iphone 8年代既parts，cut埋3d touch，再只生產黑色正面display 來控制成本。。。。先賣到咁既價。因為apple 整一部機後績成本都唔少。

大陸零件，不了。 買到11止步

本身用緊11 見到mini size好正忍唔住換左
Display鏡頭大部分都ok
加埋午餐肉機身我手細好好渣手
開心使用中

根本買機前就要根據自己用機嘅習慣同埋生活模式一齊考慮
唔好將自己嗰套架硬套落人哋身上
而家係你買機返嚟serve你, 唔係你去改變自己習慣去就部機
我由11 Pro轉用12 mini用得好開心, 一啲問題都冇

連燈力量

第一時間入mini
個個摸完都話正
身邊好多人都轉埋

apple自己玩鳩自己，出mini前幾個月出部se2
俾得起錢都早買左啦，唔通幾個月見到新細機又換咩

如果冇iPhone 12S Mini真係好可惜

如果用少啲錢買到同人地一樣但貴啲既野就完美喇

前日先入手左部mini, 本身用11 Pro跌爆機。 6.1” 對我黎講太大，5.4” 中我口味，錢完全唔係考慮。

但XR改名做11真係好賣左

5C其實相對之下算好撚貴，當年只係平5s幾百蚊

SE都只不過係同6s爭千零蚊

到8、XR、SE2先係明顯平過同代旗艦機

再多幾個鏡頭就黎變成咁

XS 想換too 等緊13 mini 或12 mini 減價
最理想係 13 pro mini haha

點解換電可以換埋機嘅

標準連登言論
手機就係要夠細

但依家就係冇人買

申利：草咗錢買13mini

因為佢話換完電撻唔著機
其實我懷疑根本佢地預左，佢地好緊張要我
backup同強調有機會會死機

咁都得⋯ 咁都幾抵

冇話抵唔抵既其實佢換唔換比我都冇所謂，
不過相對舊機一定壽命長dd既所以都冇藉口換機，其實我係想換mini，不過而家用多排先
而家唔追求新機，用到壞先換

Same xs 80%電表示唔想換電又想換mini但理性上應該要繼續用xs

開返touch id咪仆到去買onL9

一句講晒：錢作怪

啲人想要12pm嘅spec多啲

如果$6000嘅mini大家都覺得貴
賣到接近$8000嘅mini pro咪仲冇市場

以你邏輯 我係咪應該唔食飯 唔沖涼 唔返學 唔返工 唔搭車 唔做運動 唔睇書 唔睇戲 唔溝女 唔屌閪 「淨係睇YouTube」

好老實講YouTube都佔一部分

老實講細機手感係好 但真係太貴

利申：之前諗過想出12p 但最後買咗12pm 因為多電大mon睇片打機爽皮

（香港市場）

手感市場

更正返先，應該話唔值先岩

我都淨係見過一個60幾歲專科醫生用mini

$5999添啦 攞64GB黎講唔係幾公道，講返128GB會唔會公道返少少

有錢人特別鍾意手感好嘅細機，我呢啲窮撚

買完ProMax就冇撚晒錢

我都覺得係改名既問題

5c仲要係前一代既餡 平咁少我都買5s

大芒價錢幾多先

連登仔話幾多就幾多

我都係淨係見過一個裙腳仔廢青笑騎騎放毒蛇
用神主牌12 pro max 藍色

其實唔係太關容量事
而係普遍人覺得細=冇咩用=唔應該咁貴
個size已經決定咗mini嘅命運
所以當$6000 (64GB) / $6500 (128GB)大家都覺得唔值
更貴嘅Pro mini（當佢$7800）只會令人覺得更貴更唔抵

12mini用家
除左apple 邊間仲有出細mon機
就係鐘意夠細部

$1 連登仔今舖發達囉

啲人可能覺得比咁貴嘅機買咁細部好似好戇鳩

12 多人買d喎

自從出咗pro 呢條line
就最少要買pro
其他都係垃圾

Software 個到賺咪得

主流用家已經當電話係半部電腦咁用
所以鍾意大mon係人之常情

今次唔送火牛同線，下次唔送盒

變番
唔係應該進步啲加碼咩

直接拎走，袋都無

半價當se賣
一定會熱賣

7299買部256嘅mini?

以前iPhone 6/7/8細機大容量咪又係呢啲價

不如唔使錢

細芒唔係個個啱 通常用過大芒就返唔到轉頭
除非一路用緊6/7/8呢啲bb size 或者手細手殘手冇力嘅低用度玩家 先會走去揀mini

12 mini

好彩仲有

不如入面啲APP 逐個計錢

oled moon 平唔到去邊
認真mini其實真係可以用番led, 咁細塊, 而且用既人都唔會係手機重度用家, led夠啦
咁樣應該都平到1K, 會多番好多人買

又搵舊機比

繼續停留

用返LCD又話唔好㗎啦

應該$100買 12 pro max

Mini啲料有九成同大機一樣
可以平幾多俾你？

11 就係, 果時仲有分oled 定 lcd mon,
依家12系全線oled, 又全A14 5nm chip
講真價錢分別真係買大小, 電量, 鏡頭,機身coating之分
12系淨機能黎講無分別

以前啲大哥大 皮幾野一部啦 依家Pro Max

有乜理由唔買啊 多咁多野玩

9成一樣就唔會咁細部啦 你數學考幾分

你去cmhk -700

Same same

9月先買 收到！！！

根本大部份話鐘意細機啲人, 係鐘意平, 唔係鐘意細
MINI定位自然尷尬

12 mini vs 12除咗物理上嘅size同電量外
邊度有位平俾你？

但係冇諗過Apple特登開模整細機嘅成本

主要貴價位係粒U , mon, 鏡頭, face ID sensor
mini 除左鏡頭少一粒之外, 其他全部同pro一鳩樣

btw 你數學都唔高分得去邊

仲有特登開模整個機身嘅成本

少咗mini 點托高上面啲機價

我攞緊Pro Max去比較 你計多次先

利申 數學合格高少少

太複雜喇 唔識計啊

唔知apple之前係點做調查
同埋啲人係點答
令apple決定要出mini呢

細數來啦
iphone 條數佔apple 收益太多
做爛左對佢地市值好大影響

今次財報咁好,近年最強, 股價都上唔到去.
太大舊了間公司

可能仲調查果條友想佢出

計乜多一次
貴價位就係咁多, 最多計埋機身coating

你唔係諗住細d就可以平好多? 大細果d係好細cost different, set up cost遠大於一切

其實出SE , APPLE都係比果班死都唔肯換新機既人留係ecosystem
因為總要有一部更新既device去引佢買其他野
例如airpod, ipad, apple watch

我都識人因為出左SE夠平轉左會, 慢慢仲換埋ipad, M1 mac
所以SE 賺唔到咩錢係一回事, 引人入/留係個坑先係佢目的

窮就咪撚用iPhone 喇

下，真係鐘意架喎
要大mon用ipad咪得
細機啱女仔仲可以袋入d女人手袋不知幾方便

上面我已經state左, 當年5S 最入門價16GB都5599. 我當年加完apple care都六千零
呢部mini 64GB 5999. 128GB 6499好似. 唔覺有咩貴.
2013年同而家先差左呢個價差, 我真係唔知有咩咁貴.

如果到左2021年拎6千蚊買手機都拎唔出, 嫌貴既
我勸你地淨係睇大陸機非flagship/ 三星D過時低階機好過

兒登仔個個做地盤跟車送貨
梗係唔夠電用

我由舊款PRO (X-11PRO) 個size scale down去mini
唔會細好多, 一定細左D既, 但係爽左

本身用max/XR/11 果班就會大D分別

重點今年max太大部.....12/12PRO又整大左DD去到6.1
6.1真係最盡, 再大D我都唔想用. 我隻手算大. 但係鐘意單手操控到手機

出問卷問用緊最新一期iphone既人
我岩岩都答左
希望出返指紋解鎖

但係而家用OLED真係幾撚正.
細細部單手, 開dark mode有oled果種真黑

愈用愈鐘意, 我都諗緊來緊9月洗唔洗換120HZ 既PRO......

好快會，火牛都唔跟機有咩咁出奇

要就要唔要就唔要，好似街市啲賣魚檔一樣

好多真係鐘意平, 唔係細

識人16年出SE就買來用,用左成3年都好outdate, 都唔換機, 屌APPLE唔出細機 (姐係以前d leak mini果個樣)
後來買二手iphone 8 來用......(which 係佢地以前屌既大機 (舊flagship機))
SE2出左就換了

搞來搞去都係唔想洗多過4000蚊其實

貴唔係部機嘅問題

係你嘅問題

窮人真可怕
差果小小錢搞咁多野

我答咗high refresh rate同touch ID

佢仲問咗我點解唔買pro max
我剔咗太大部

窮/想平本來冇錯
但唔好成日搵一大堆藉口掩飾

想問咁iphone 12 CP O唔OK.
唔買MINI 因為無physical 雙卡
試過下12個大細幾啱心水

本身用緊XR

如果講性價比我覺得唔值
今年12個價錢感覺似用嚟襯托12 pro多啲
不過純講部機本身冇咩問題

算喇 人人都善忘既

單手揸機真係好爽

事實證明佢地大部分係想平先話自己鍾意細機
唔想話自己無錢比 用鍾意細機黎美化

好撚on9
屏佔比差咁遠
Se2根本iPhone 6換u

咁叫停留
唔通應該愈賣愈平？
5年後係咪要2，3000一部

個人認為 mini先係最新apple多新資源投入既產品
-外殼開模生產線
-內部零件小型化重新設計

Apple放左錢落去點會咁易放棄 實揸到盡 你見仲有細678既產品仲揸緊去到se2

我覺得佢最多係重新定價/重新改名/重新包裝

所以你唔係好識計數
購唔到錢買機

賺

五年之後佢哋覺得應該要賣$50一部

真 se2受害者 如果佢唔出se2 會升12 mini
而家買咗se中完伏就等多兩三年再算

唔知SE3會係XR定係mini嘅終極版呢
計平就XR
計細就mini

講中仲要唔認
佢地係想要個價錢mini囉
如果大機7000蚊唔即刻狗衝咩
用平價se滿足唔到虛榮心

講得好中

俾返個*掣* 出黎先

5蚊啦

連登仔話咁貴唔買

唔使錢啦不如

邊到有問卷填

如果厚少少可以唔洗凸鏡我又唔介意
好似以前5s咁

Mini平$800=細芒細電
如果依家mini細芒大電我覺得+$400係可接受水平

我AOS預訂
收到機一個月後就有問卷問我覺得部機點

咁即是屌定唔屌

細機撚講黎都晒鳩氣

冇問題我就係買咗mini,真係輕好多
本身用plus機勁重

如果真心value細機嘅人可能會屌
個人未去到完全為咗細機就其他咩都唔理
所以只能夠話50 50

利申用緊12 pro

補充
如果12 pro同pro max一樣價
我都係會買12 pro

巴打我估中咗喇

D 人買細機都係貪平/方便/後備機
7000蚊搵鬼買咩

如果對我來講嘅話會買 因為你話部機有大Mon嘅電 咁我就唔使擔心續航問題

其實接受到
可惜呢兩年玩多咗電話遊戲，個電量冇可能頂到

有幾多人真心想細芒

我都相信會有人買
但一定唔係多數
當同等價錢之下
買大芒既人一定會較多

100夠平未

咁一樣可以$7000蚊買後備機架

但係可惜現實做唔到

我諗有嘅
不過我覺得mini $5999絕對稱唔上平
所以買得mini嘅人應該係真心想要細機而唔係冇錢

咁因為真係冇分別呀嘛接近 就係多左電

最撚憎個鏡頭 我又唔撚影相要咁大舊托柒

LCD就會變Xr同11嗰隻粗邊…
mini細機會顯得條粗邊更礙眼
同埋oled都係慳電嘅重點

唔知有冇人同我一樣咁傻仔，買完pro max 又轉mini，講後悔又無既，pro max 個mon 係靚好多，夠光，又核電，但真係太唔方便啦，男仔平時出街少帶袋，袋補袋真係搞唔掂，坐低又要拎部電話出黎先，轉左mini之後真係太正，似返部電話，真正既手提電話，袋衫袋褲袋都得，屌你之前promax 袋係外套啲袋成舊磚墜撚𡊰一邊，7撚到
而家用mini 好輕鬆，反而用多左電話，因為太易拎出黎

5.4呢個size應該低過好多人對「細」機嘅接受範圍
如果依家將細中大5.4/6.1/6.7推高少少去5.7/6.4/6.9
大家個睇法又可能唔同

假設 12 Pro 同 12 mini 一樣 $7299 細機撚會唔會一樣買mini先

唔會

咁12mini同12夠除咗電之外冇分別啦

方便好多喎 好袋好多喎

12係大機咩

電池溶量大電池廠要加錢架

大細相對㗎啫
如果你接受到用$6799買12
我睇唔出細機撚用$5999買一樣spec嘅12 mini有咩問題

我睇apple個揸乾性格一定係xr模

有啲真係鍾意細機應該都會買 只要係mini同pro嘅spec一樣

咪就係試下mini賣4千尾
全世界咪鍾意細機嚕

我覺得Apple嚟緊可以試下由平到貴咁出13/13 Pro mini/13 Pro/13 Pro Max
睇吓細機13 Pro mini會唔會死得仲甘
定係反而因為滿足到top spec細機撚而大賣

岩
所以se2同mini都區分左邊啲係偽細機撚 邊啲係真心細機撚

鍾意細機 但舊電好令人卻步

但電量一定有分別

反正啲人真係鍾意細嘅一定買嘅 睇吓多與少嘅啫

物理限制，冇計
所以都係睇下買嗰個人value細機手感定大機電量/mon多啲

個人其實都想要大電大mon
但之前試過買大機拎得好辛苦
所以以後都係買中/細機

女仔手係窄窄地
男仔就好啲
無計

我就係覺得嘅然5.4點都唔會好似6.1咁普及
但Apple又唔可以咁快放棄哂5.4嘅development cost
不如索性做盡啲連mini都pro埋佢
做小眾之最

大機唔係Pro Max咩

冇324000mA 電根本算唔上電話

都係嘅 畢竟俾咁多錢研發 冇理由用一代就唔用

「平」機得一個size（6.1）
貴機有三個size俾有錢嘅人選擇（5.4/6.1/6.7）
都幾乎合Apple嗰種階級mindset

所以第一部真正嘅平價機應該係iphone 8

鍾意mini 個size同重量
不過cut 左個鏡頭又唔平得多會令人想上pro
如果有pro mini 會買

本身x
上個月跌爆mon
第二日轉咗mini

加囉 你睇三星都大電賣貴d都有人要

老老豆豆
Apple 整條pro line 出黎就係想同其他款spec上有分別
如果全部用pro開頭
咁仲係唔係pro

實際使用上粒電比起 XS 差唔差得遠

其實現今咩size先係叫中機

Apple依家啲名都亂嚟㗎啦
以前sell輕薄嘅iPad "Air"重過iPad Pro
AirPods Pro/Max又唔知點改出嚟

得連燈仔吹捧mini

呢一刻個人覺得
細過6寸係細
6-6.4係中
6.5+係大

mini喺依家嘅標準睇可能係激細

死梗

真係時代既眼淚

點解

以前嘅電話真係當電話用
依家嘅電話已經當半部電腦嚟用
唔同哂了

根本唔關 size 問題
係有班窮閪要用 iphone 又用 size 手感黎做籍口
到真係出比佢哋其實來來去去都係因為價錢問題
mini = 窮閪照妖鏡

唔好踢爆呀 陣間班友又唔應㗎啦

覺得Mini size 岩岩好再大部啲就會成日渣唔實

我就係要講親 mini 都要入黎串鳩班窮閪
係呀
我自問真係買唔起 iphone 呀
因為我成日影相
最少要 256g
我咪認命買 android 囉
唔會好似班乞衣咁
死話要手感細機
到出到部出黎原來係因為價錢
唔撚笑班柒頭等幾時

其實SE已經係一個選擇

又唔好咁講 唔捨得姐。。

64gb都係 係咪最少都要128起跳

本來我都想買mini 但係我等唔切就買咗12

嚟緊1TB喎 最少都256啦

買左新iphone用左二十日左右就會收到意見問卷

咁我唔記得左填

Apple 認為去年年初推出的 iPhone SE (2020) 對 iPhone 12 mini 的銷情構成影響，為了保護 iPhone 13 mini 免於同門競爭，今年 iPhone SE 將不會有後繼型號推出。

好賣嘅唔再出
唔好賣嘅就繼續賣

等班真窮撚屌晒鬼

我用緊SE

Pro max如果平時放係褲袋勁唔方便又重

今鋪Apple焗住要你買13 mini

咁我覺得SE咁平都俾到A13
本身就預咗唔會成日update
SE1之後都隔咗4年先有SE2

SE夠我用，而家武肺少出街，可以成日喺屋企差電，SE嘅缺點顯露唔到出嚟
只要粒電唔壞，就唔換住
最終apple都係賺唔到我13 mini嘅錢

最近唔知點解連登會喺我後台開咁長時間

所以我上網頁版

不嬲想開網頁版㗎?

上*

屌咩 之前又話唔出而家彈出彈入
我想換機啊

網頁版慳電好多

如果停產實比炒家有機可乘

13硬件相信唔會變太多
但話有touch id 如果有mini版
真係贏晒12mini

唔係不嬲愈細技術含量愈高愈貴架咩

所以廠家多謝大家

但13mini會有咩特別

特別： 最新

今年12佢地已經將12/12PRO 用同一個模, 省左成本比MINI同PRO MAX 來發揮
但呢兩部係賣得差D反而, MAX 真係太撚大今年, 我隻手算大都頂唔撚順....11PRO MAX 反而OK

唔好諗會有touch id
iOS 14.5有AW解鎖iPhone
你就估到佢99%唔會有

例牌野咪更新CHIP
今年有rumours 話個廣角鏡會更新呀. 換一支靚D大D光圈
都有機會係個notch 細D.
120HZ 就唔洗諗架啦, 放落MINI 你都唔敢開呀真係. LOL

今年係s 年份更新來, 岩岩先轉設計

呢兩樣野好似冇關喎
佢14.5整係方便現有機種
同佢未來新機有冇係冇關係

點會無

佢加呢個係方便FACEID呢幾年出既機款用家姐
同佢下一部機冇關.
又咁多rumours 講哂今年有番TOUCH ID
我覺得都樂觀

上年冇係分明歐美班豬去到三月尾先爆疫情, 仲要十鳩幾世都未肯戴罩
根本到佢開行生產線定好哂版本都未有人戴口罩.

下年照樣faceid
再sell 你買AW
你唔買AW就硬食

粒電咁垃圾 無人買就緊 又唔進步 改小小野就話新機

咪一樣冇人用 細機得連登仔用 冇市場

牙石果部咪5000電好鬼重喎

我本身全套有哂
如果我冇就一定唔會比佢硬食, 都打左好耐密碼啦大家
理佢都ON9

你望下S21, 你就會覺得iphone 12 改好多野架啦

s21直頭降級啦

不過我買佢想做咩既
想好似iphone咁, 出11/12/ 12pro pro max
變做佢D S21 21+ 21ULTRA

諗住學iPhone咁擠牙膏 點知變咗做吸牙膏

無se 2 plus

吸一次
然後可以慢慢擠

如果Apple咁做嘅話肯定大把人屌 但係Samsung咁做好似冇人屌

XR嗰年算唔算吸牙膏

其實S21 cut嘢得嚟又平咗少少
個人尚算接受到
不過就有啲糟蹋咗S呢個名

xr嗰陣時應該算係一部新機黎掛

當年iPhone X 256GB賣$9,888
依家買iPhone 12 Pro Max 128GB都唔使咁貴仲有五舊水找

你有冇搞錯咗 xr係好賣得

定價四千你出舊蘋屎都搶

當時連登勁踩xr

Xr係減完價先開始好賣，2019年頭炒咗個閪女人為銷量差負責

過去幾個月叮噹馬頭
但12pro仲缺緊貨，個銷量仲有排增長

追求細機手感係真係存在
追求細份量就聞所未聞

都會有人一個人食唔哂所以貴都買細架
同埋人地只係類比緊個價格，細嘅賣到貴一貴，大嘅就貴過細嘅少少，焗你買大，同件貨嘅類型根本冇關係

如果唔係要雙sim，我都仲用緊iPhone X

呢到有無mini真實用戶？
Btw 我128 mini

我都係咁樣而入坑Apple

Same

由11 Pro轉會

推

出垃圾

plus 完個 size同pro個芒一樣大咁奇怪

Me 64mini